做乜售票機貼左咁多飛嘅

幫推

自推

聽日又到21號

黑社會

721 唔見人

推

推唔郁

push

推呀

721 呢世都記撚住呀屌你

謝諀幫推

謝謝

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

屌你老母鄉黑

721

Push

死黑警

721唔見人

當元朗站無再封, 你就知玩完啦仲721....

倒數啦
屌你老母721
仲有幾個鐘又721
屌全老母，一個post都冇人講721

721 831 101

此post可能已犯國安法

Pudh

多謝提醒又到21號

不能忘記

721 721 721

明天元朗又會冇垃圾桶.
冇垃圾桶, 我會暫存喺D 中資銀行, 中資機構門口
得閒經過, 又記得先會攞返.

毋忘721

不敢回憶
未敢忘記

2019年7月21日

借個位推一推post
【緊急行動post】 如果話每日只需要$5就幫到手足，你願唔願意？

永不放棄
永不忘記
721
831
101

721831真係記一世

不要麻木

不要麻木

一定要推

721!!!!!!!!

721
831
101

Never forget

Never forget
Never forgive

拼拼

此情可待成追憶

721！

唔知依家拆咗未呢

【721打手村｜月入過百萬】
踢爆！地政總署曾發清拆令
廈村鄉僭建屋獲放生改建食堂 |
2020-05-29 | 壹週刊

推
不能忘記

Push notifications

西瓜佬

tui

港鐵被香港人唾棄係自己攞黎
當日成部賣票機都係衫 散紙 車飛既畫面仲歷歷在目

已經無搭黨鐵好耐
毋忘721 831

聽日年半？

恐龍仔
721

721 警黑合作 警=黑 香港黑警永遠都係黑警

是

叉燒包巴

支那港共死全家!!!

幫手買過飛既人就知
放低既錢多到仆街

咁就年半

係，真係有一個箱仔

推 721唔見人

何妖 西瓜佬仲係到unun腳

十八鄉美軍基地 or 慶祝721恐襲
你肯定識揀

多到仆街，同埋排得好整齊

唉好撚傷感

記一世

推文回覆

Pushy

屌你老母721

推到聽日21號

一世不忘

係囉 又會咁多嘅

嚟喇

我哋曾經對狗鐵好好

花

男友

bell

黨鐵自取其辱
其實想當年2014都對d黑警好好

黑警死十代

歷歷在目

原來大家未有忘記

西瓜撚係咪走左？

又多錢 又多飛 歷歷在目
當時大家同仇敵愾 勁團結 邊度會有d廢柴藍絲波台狗夠膽出聲

721唔見人
唔見咗嘅咪係我地

其實啱啱14號係工人姐姐係屋企影到有不醒人士於對面大廈俾人推落樓 黑警仲話冇可疑 不過d post 推極都極唔起

佢真係自取其辱

Pish

樓主小氣簿記漏左
2019年8月，觀塘遊行封左半條線
仲有大大小小唔同活動封站藏狗、俾狗休息部處
香港人可唔可以記下仇？

721
831
101
1111

不推文左

餐包

721 831

721831

聽黨話 跟黨走
721 831

繼續狙擊721 但係612都要捐錢

Pin plz

唔見人

其實一直猶豫移民去英國因為上面父母年紀已經好大有少少唔捨得走
之前去到英國陌生地方離開咗comfort zone有少少驚驚地猶豫返香港發展嘅時候拿返721 831啲相就即刻有返哂動力為自己為下一代一定要走

係個邊識咗啲支那人超級愛國，佢地一路屌啲示威者都一路話啲警察好恐怖話都係中國啲公安好好多

小黃人終於諗唔到改乜標题做標題黨

pish

Up

721 唔見人 屌你老母

唔記得咗 小牛農場改咗咩名

//佢地一路屌啲示威者都一路話啲警察好恐怖話都係中國啲公安好好多//

賤賊仲衰過公安

21

呢世都會記住

721再攻入元朗

報仇！

手足加油！

巴打去到果邊小心 記住要小心d 支那人

包包

#721

Wow

p

標題黨

never forget

黑警

勿忘721

唉

721 警黑勾結

嬲呀

7.21

18個月啦 依個仇仲未報

咁大陸一向好驚民憤，一嚟支那人太多，二嚟支那人啲勇武真係可以好撚勇
一出咩事即刻推幾個公安出去祭旗，唔似得香港為咗攬十幾條狗犧牲全個香港公安建立咁多年嘅名聲

造就出香港公安恐怖過中國公安嘅形象

推，永不忘記

721恐襲

垃圾鄉黑

21號了

死黑警食屎啦
721成件事完全唔負責
完全同鄉黑夾埋

721唔見人
831打死人
101槍殺人

Push 721

Pushhh

重播《立場》7.21 直播錄像

721元朗 Now新聞

鏗鏘集：721元朗黑夜

鏗鏘集：7.21誰主真相

【經緯線】元朗黑夜

不要忘記

721831101

要推

唔係有兩件鄉黑俾人搵到係英國咩?
有冇人知之後點?

果時仲未正式變黨鐵

不要麻木呀香港人

無可能忘記

永遠都唔會忘記

Never Forgive

一世記住

黑警x鄉黑共同策劃暴打市民

又到21號 班仆街西聽日又走出離塞鳩住元朗

有冇link?

唔會忘記

。

售你老母票機咩。講蝗語？

勿忘

正日
勿忘

社會寄生蟲警曱

唔會忘記
推佢老母
鄉黑快啲死

推！永不忘記！！

唔會再發生
黨鐵不了

真係呢世都唔會忘記

推呀推呀

21!

一年半啦🥺

屌你老母死鄉黑

又block一個

呢一日係警黑合作嘅恐襲

今日721無人講？

一世都唔會忘記

推！

推啊！！